+++
title = "Nuevo xalapacode.com"
date = "2018-12-30"
draft = false
thumbnail = ""
description = "xalapacode tiene nuevo sitio web, rediseñado en base al contenido."
author = "Jail"
author_uri = "/directorio/jail"
+++

Nuevo año, nuevo sitio web. Este es un proyecto que teníamos pendiente desde hace mucho tiempo y por fin esta en línea.

El nuevo sitio web va orientado a promocionar el contenido que generamos en la comunidad y esta dividido en 6 secciones principales.

## Eventos

Las actividades programadas que realizamos periódicamente, destaca el meetup que realizamos mensualmente cada segundo viernes del mes.

## Pláticas

¿Quieres un resumen con los enlaces a lo que se habló en algún meetup, taller o hackathon? Aquí encontrarás lo que necesitas.

## Bolsa de Trabajo

¿Eres una empresa y quieres anunciar un trabajo o eres una persona que anda buscando chamba? Este es el espacio para que encuentres trabajo.

## Patrocinadores

¿Te gustaría promocionar alguno de nuestros eventos y que tu logotipo aparezca en nuestros anuncios? Entonces aquí es donde tienes que mirar.

## Directorio

¿Buscas a algún xalapacoder por alguna habilidad específica? Aquí encontrarás listados a todos nuestros miembros.

## Blog

Recomendamos a todos nuestros xalapacoders tener un sitio web o blog actualizado, pero si desea compartir algo, aquí es buen lugar para ir practicando.
